想養蝸牛 求教學

本人好鍾意蝸牛 想由BB蝸牛開始養，但唔知可以係邊到買
上網睇啲教學又唔清唔楚，泥又冇講用咩，係咪要保暖又唔知。
淨係知要餵墨魚骨比佢地補鈣

想上嚟問各位師兄討教

好好味

蝸牛好得意 點食得落

推一推

養過

求賜教

好正
以前養過狗同佢玩拋一拋個波幾秒又返返黎
而家養蝸牛 我返工前拋個波同佢玩
放工岩岩好佢先推返個波返黎

去街市買紮菜 好彩嘅話會有一兩隻

成個月都冇 冬天好少有

55

好臭下 養過

gary

我以前都有養過 冇乜味

養過，準備再養，真係好得意

屌你老母

咁惡

請尊重謝謝

p牌仔係咁上下質素

巴打啲蝸牛係買定係周街執

一開頭係洗菜搵到，就試下養，養落好得意之後佢死左就係公園花槽執
呢個季節冇ga la,等潮濕D就自己會出嚟

要用鹽水浸

白肉蝸牛 有得買

想由bb仔開始養

55on9

邊到有得買

食ga

從細養起是咪可以訓練到hand hand同扮死？

來我屋企附近搵
住鄉郊

記得乜都餵下，就知佢鍾意食咩
我都係淨養球蝸牛
一般都係紅蘿蔔，菜，最鍾意生菜
都試過飯，西瓜，食唔停
同埋佢哋會食紙，試過本功課簿食到穿左個窿

聽講有啲叻到可以去緝毒

Pmed

以前餵過紅蘿蔔同菜，但最後曬死左
但我想知個底應放咩？ 泥有冇講究要邊種泥？

睇你養咩種，大種就要泥，細既舖棉花/抹手紙算啦
比D蛋殼佢哋咬下就得

成隻兔咁

泥用種花果啲得唔得 同埋如果長養的話 要幾耐換一次泥？

巧打耳

咁啜毒呢？

好似都得

魚街有得買 前幾日先見完

白肉個種係幾靚

旺角金魚街？

P牌唔識點搵pm

諗起都打冷震

金魚街間唔中都有

講笑咋師兄 收返埋個tg啦

好 唔該師兄

地鋪細細間個啲地鋪 直接問下佢地有冇白玉蝸牛就得
要問因為通常都收埋係個盒到

有人話過可以個殼坐到人

慎入喺邊到

好 thankyou

超好食

仲未有人post伊藤潤二
你買2隻大蝸牛等佢地交配咪有蝸牛BB養囉

細個養過幾隻
叫阿媽洗菜見到留返俾我
每次我都用個碗養 俾塊葉佢食
仲識痾好長屎
每次養大啲就要被迫放生

冬天都有㗎樓主！

睇下伊藤潤二嘅「蝸牛人」～裏面有教你點樣蝸牛👍🏻😄

加入蝸牛大聯盟
已bookmarked
想養非洲大蝸牛
落雨天樓下草叢有機會見到
但聽人講好多菌
下次帶定膠手套，透明箱去領養返屋企

非洲大蝸牛
體積唔細，有十歲小朋友隻手咁大

小學想養，個同學話自己屋企好多可以拎隻送比我
拎到番學校原來係螺黎

好多寄生蟲架

話說，尋日屋企附近花槽見到蝸牛屎，望望下點知真係搵到隻球蝸牛，就綁架左返屋企

買返嚟果啲應該少啲

記得洗手

你同學係智障定低能

其實細細粒呢啲好乾淨

野生難講啲

最危係有鐵絲蟲

鐵線蟲

屋企有養緊
生咗幾十隻

正確叫廣東血線蟲

你上網search

Sam Ballard

就知咩料

有時落完雨 啲草叢走勁多出嚟

密集恐懼 到時樓主慢慢揀嚟養